有冇啲類似魯魯修既動畫/漫畫？

ΑΖ 革命機 GC 都睇左

大河內四天王你都睇佐三個啦
唔爭在最後一個啦
雖然冇機械人

推

甲鐵城

都睇埋

屍者的帝國

終結的伊絲塔

呢套好睇

樓主問類似姐
魯魯修都唔係爛到透嘅

點會爛

樓主不如list曬自己睇過乜

我寧願你收皮
廢時你下次會死唔眼閉
你都唔知大河內會幾時發作

Crossange
廁天使

亡國的阿基德

係要鞭屍

垃圾

我係魯魯修死忠
我可以同你講 無一套係似佢
睇魯魯修果種感覺係第二d 動漫比唔到

留名

Gundam 00

垃圾作品

魯魯修係節奏掌握得好
但背景不外乎以下呢幾樣野，至少垃圾皇冠, 革命gay,AZ 適用

1. 敵我比例超高
2. 主角至少有一個人 so called 戰略高手，所以可以扭轉1. 帶來嘅局面
3. 我方一定會有至少一個二線角色突然弱智/出賣主角
4. 主角實際上為D好on9/中二嘅原因而打仗

大河內有邊套係冇呢幾樣野